不如大家眾籌租架油輪算喇

買五月23蚊沽六月30蚊
租架油輪放一個月就一桶賺7蚊

所以新加坡外海長期你見咁多油輪泊住唔郁R春袋

放多個月賺十蚊

支國依排唔知儲左幾多係手

分分鐘已經沽爆左遠期油